應該要求各國立即驅逐所有香港經濟貿易辦事處 (海外)人員出境

理由係香港政府干犯反人類暴行